你出街講話仲上緊高登同藍絲有咩分別

以為自己先係正確？
唔聽人意見
LIHKG先係主流

其實同人講你上緊高登，真係有啲老土